想問東京邊個outlet最值得去?

酒店係池袋, 想問下邊個outlet賣野最平?

三井入間

吉原をoutlet

Toilet